{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_032814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "물메오름"
    },
    "text": "寄生火山は海抜121.5mで複数のフレーズの長さが追加されました。噴火口の形は円錐型という情報が追加されました。オルムの峰に池があるという情報が追加され、ムルメとと呼ばれる上昇はスサンボン(角秀岳)とも呼ばれている漢字の名前が追加されました。上昇は松、生い茂った森をなしており、南東側斜面にある水産貯水池近くには400年が過ぎた黒松の木があります。この黒松の木は、天然記念物441号に指定されて保護されています。水産貯水池は1960年代に造成され、東の恩赦には隊員正史に位置しています。南西側に涯月邑の忠魂(チュンホン)共同墓地があるという情報が追加されました。朝鮮時代には、頂上に烽燧台があったと伝えられた情報も追加され、正常に上昇する道路がよく整備されているのも追加されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "寄生火山は海抜何メートルですか？",
            "answer": "寄生火山は海抜121.5メートルです。"
        },
        {
            "question": "噴火口の形は何ですか？",
            "answer": "噴火口の形は円錐型です。"
        },
        {
            "question": "オルムの峰には何がありますか？",
            "answer": "オルムの峰には池があります。"
        },
        {
            "question": "ムルメとは何とも呼ばれていますか？",
            "answer": "ムルメはスサンボン(角秀岳)とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "上昇は何で構成されていますか？",
            "answer": "上昇は松、生い茂った森で構成されています。"
        },
        {
            "question": "黒松の木は何年が経過したものですか？",
            "answer": "400年が過ぎた黒松の木です。"
        },
        {
            "question": "何号に指定されて保護されているのですか？",
            "answer": "天然記念物441号に指定されて保護されています。"
        },
        {
            "question": "水産貯水池はいつ造成されましたか？",
            "answer": "水産貯水池は1960年代に造成されました。"
        },
        {
            "question": "南西側に何がありますか？",
            "answer": "南西側には涯月邑の忠魂(チュンホン)共同墓地があります。"
        },
        {
            "question": "何時代には頂上に烽燧台があったと伝えられていますか？",
            "answer": "朝鮮時代には頂上に烽燧台があったと伝えられています。"
        },
        {
            "question": "道路はどのように整備されていますか？",
            "answer": "道路はよく整備されており、正常に上昇する道路があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 305
    }
}